手無吋鐵黑衫市民上前睇下警方是否需要協助，結果中槍

係咪告得？有晒樣

根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊

你幾時有左班狗殺人會比人告嘅錯覺

手足中心臟位置，應該死左，五洗告

屌你老母!全城暗殺狗！

#希望炒車

死全家呀你 洗版